好掛住ex, 又忍唔住去睇佢啲嘢

分咗幾個月 心情一直反反覆覆
成日偷睇佢嘅嘢 前幾日終於下定決心唔再去睇
冇睇咗一排 今日又手賤去咗睇
明知自己睇完會唔開心都忍唔到手去睇
好嬲對方點解可以咁狠心掉低自己
亦好嬲自己點解咁冇用又手賤 點解對方咁狠心自己仲放低唔到佢
一唔開心就咩都唔想做 去瞓覺去逃避去唔諗
但係一瞓醒又開始唔開心過
我希望可以快啲走出嚟 真係好辛苦

你個ex男定女

性別唔重要

男

你有下一個自然唔會再理ex d野

係回憶唔俾你走

男既話就睇下都無妨既

你打個飛機算啦

過多排就無事架啦
時間會沖淡一切

我仲好掛住佢

係 回憶有幾開心而家先會有幾唔開心
我冇好沉淪喺回憶入面 只係一諗到仲係會好難過

不是hehe

點解咁講嘅 分別喺邊？

我都希望會係咁 唔想再俾佢影響到自己

我都等左年幾
依家變到好撚憎佢
加油啦絲打

睇多幾次就會唔想再睇

咁你而家放低咗佢未啊？

唔放都要放
佢婚都結埋

你都算好仲訓到
除非識過個 唔係都幾難放得低

我ig成個app del咗去迫自己唔好去睇

咁你有下一春未 結婚未啊

一開始辛苦啲 依家食得瞓得嘅
係有時佢得閒又post埋啲sad嘢又搵吓我啲朋友問吓我點令到我個心上上落落嗰時就特別辛苦

我都岩岩分左手無耐
每次一睇到啲合照
就覺得好對佢唔住
浪費左佢幾年時間
好對唔住啊

未
無咩艷遇

其實佢做咩唔要你

分左手年幾，本來都好地地
但最近發現佢follow左我ig仲like我啲相

我都係
散左差唔多一年 仲係日諗夜諗
再咁落去怕捱唔住搵水泡

我一開始都忍唔住 但係諗起佢曾經咁對我 已經對佢冇感覺

咁佢有無再拍拖？

我都係 sad左成個星期跟住block咗佢

可能你身邊有異性朋友等緊你呢試下比機會人放開啦下個會更好

手痕睇返d相d對話
個心

樓主咪再 stalk 我

樓主要去嘗試識下新嘅朋友，唔好比過往嘅回憶困住自己，我自己都好努力去做緊呢樣野

希望得
但唔知要幾耐
但點都好 始終最想對方返黎自己身邊

我明白呀，但始終要同自己講去嘗試放低呢份執著，否則自己只會好辛苦

諗住過多排再試下放低
想逃避下 想幻想下佢重回自己身邊先 無咁痛
不過都會限定自己可以逃避幾耐

認清左分手原因 就自然忘記到

分手原因係咩？

性格不合 一齊得唔開心
佢都有話唔夠愛我 愛自己多啲 呢一刻唔想拍拖
但係重點都係唔夠愛啦 夠愛唔會選擇放棄我

仲係唔係朋友啊你哋？

個個都話有下個就冇事
有諗過快啲拍拖啦 但個心仲未放唔想害人
唔想搵水泡 唔可以做壞人啊
一齊加油啊我哋！ 總會出現對的人 跟住就忘記到

對方話分幾日後已經過得好好
全情投入工作

唔使點掛住佢 因為心裡本身無咩我

分咗幾耐？佢對你好衰？
我一諗到佢傷害過我嘅事就會嗰一刻好憎佢好傷心
但係過一陣又諗到回憶就好掛住佢 愛恨交織

咁你都明白個原因
加油啦絲打
都係個句 等時間過
約下朋友出多d街散下心
記得唔好封閉自己

真係 我都怕害左人 諗住靠自己
俾個時間自己move on 根本就無用
我知道無下個我都係唔會忘記到佢
加油 令自己變得更好 生活忙D無咁痛苦

無錯！放低左先好搵人

暫時冇 佢話唔想拍拖住
但係我覺得佢會好快再拍
佢性格係咁 再加上佢玩幾多活動 識人不是難事
佢好快會唔記得我㗎啦

未放低唔想當人水泡 咁樣大家都唔好受

唔夠愛
同我原因差唔多
佢唔肯定自己係唔係愛

回憶才是最傷人的! 我delete晒放晒喺自己唔會睇到嘅位 加油啊唔好回望啊

我走唔到出黎 成日回望 走去LOOK返D CHAT RECORD 睇返D相
但呃對方我已經走左出黎
為既就係佢唔會咁內疚
想佢笑返
會唔會太傻
始終太愛佢 唔想佢唔開心

我隔左成十年都仲時不時咁做

Sorry 其實係我好仆街 唔只stalk
我哋有大家password
佢冇改所以我仲入到
我係入去偷睇佢啲嘢
我知道道德上好唔啱
同埋好清楚睇完我只會更唔開心
所以我真係唔會再入去睇㗎啦sorry

佢鬼會因為你而唔開心咩

咁癲
睇開啲啦，咁樣落去會成病態

佢有內疚

加油啊你
我嚟緊都會玩一個活動去識吓人
搵啲嘢做吓令自己個腦唔好淨係得佢

佢人品唔差嫁
分開都算和平

係 就算諗返對方有幾衰
憎佢都淨係憎得嗰一陣
仲係好掛住
佢仲話祝我幸福
真係難聽過粗口啊呢句
我想同你幸福啊

內疚又唔可以當飯食
閤埋眼當無咗件事好過啦

我依家已經諗通左好多
雖然我都會手痕睇佢啲嘢
不過都明白自己只不過懷念以前嘅佢
而唔係中意依家變左嘅佢
時間真係沖淡一切架
加油 共勉之啊

加油啊

客套說話姐 無左你煩佢 人地不知幾開心

有邊個想做衰人吖
佢唔話想你幸福,唔通話想你死咩

好多嘢都明白
但係仲係好執著好唔灑脫
我都好想灑脫一次
快啲睇得開

我明白 咁你係唔係放低咗啦？
所以我寧願佢話佢唔愛我
而唔係得閒又睇吓我啲嘢 問吓我近況咁
人哋可能純粹屎忽痕
但係我會以為佢仲愛我 仲掛住我
上上落落先最攞命

Yes
內疚一分鐘之後就唔記得你啦

咁內疚分條毛咩

雖然都半年以上
但始終都會sad 始終不斷去愛的係我
咁睇其實我比你幸運 因為知道對方個心一定無咩我 所以我更應放低

但我都唔明你個ex係咩玩法
老實講 有愛過的分左手 個心點都會痛架啦
一係佢真係無點愛過你 點會又咁易搵得返你
我就覺得佢只係想自己好過d <--- 一係你咁諗
一個真係愛你的人 係唔會咁易提分手架

就算佢係內疚都真係一陣㗎咋
就算會因為件事唔開心又好 內疚又好
佢都覺得冇咗自己喺佢身邊先係最好
佢先會咁樣選擇嘛
唔好咁啦咁樣自己仲辛苦 加油啊

你提到佢對你唔夠愛
如果唔係帽事
即係大家唔夾 價值觀唔同
試下去諗大家一齊都只會辛苦

掛住定屎忽痕？

我都和平分開左，大家都冇互相unfollow/block，有時碌碌下仲見到d post

咁忍得

我之前都係咁 同ex一齊3年幾 分手之後發現好多嘢都變成習慣 抹都抹唔走 最後比frds鬧醒 知道其實佢對我有幾差 (個frd係我同佢1年嘅時候已經話緊佢唔好)
最後放低嘅原因都係因為有一個更好嘅出現咗 ps咁梗係要放低咗少少先
而家係難挨㗎啦 搵啲嘢做啦 我個陣係學整甜品
加油吖！利申絲

我都好想知佢想點 我同佢冇聯絡㗎啦
佢係去搵我嘅朋友問 得閑又頹吓post埋啲垃圾
我啲朋友話佢只係扮比其他人睇
就係呢啲野令到自己反反覆覆不停ff
我都好認同重點係佢唔夠愛我 愛點會捨得放棄我

水泡無誤

我諗 真係得時間幫到你
同搵d活動去令自己忘記佢

冇錯 好明白的 謝謝你
只係有時候識諗
過一陣自己仲係好執着咁去亂諗嘢
一時會諗下係自己做得唔好
當時做好啲會唔會唔會咁樣
一時就會諗係佢做得唔好
希望時間過去我會睇開啲

分左幾日
佢已經去識新對象

同人地傾到通宵達旦
而我，on99咁望住個藍tick
Last seen自己傷心，犯賤

我之前都會
仲比我發現到啲唔應該發現嘅添

恭喜你咁叻脫離到苦海
多謝你啊 我會搵啲嘢去專注吓㗎啦
希望你要幸福快樂啊

你哋一齊咗幾耐？

傻豬黎的
ig而家有得mute對方
facebook unsubscribe
(包括佢的fd)

咁就包保你唔特登入佢profile 係絕對唔會見到佢的野

其實好辛苦 明知唔應該咁做
但又好掛住好想知佢嘅嘢
我睇到佢溝女同俾女溝

人哋咁快可以將自己拋諸腦後
全力痛恨佢啦 憎佢應該令自己好過啲
你一定好傷心 加油啊

忍到 但都有d難受 究竟而家係點 係咪要扮無野俾個like落去
不過我ig淨係會用story, 我都見佢有read過...

我都就一個禮拜
果陣見住佢訓教背住我同第二個傾到兩三點
但都因為信任冇嘈到
突然有日冇預兆咁話分手
原因係話我太細個 唔啱個
本來到個目標自己變得更好追番佢
點知睇IG知道佢地已經上左屋企
個人即刻灰晒 但係又犯賤去whatsapp佢比佢藍tick

真係水泡無誤 好賤
憎佢啦 朋友都唔需要做！！

而家先知有得mute
但仲未俾到決心自己

Unfollow左佢一了百了啦
自己係到係咁諗都無用
傷身啊巴打

冇錯！同埋都想抖抖先 都想自己變得更好先有下一段感情

你都係叫佢改左密碼佢啦

如果你唔想block佢
一係Block佢story唔好俾佢睇啦
因為如果你未放低 個心只會諗住佢嚟post嘢
專登post俾對方睇 又或者諗下佢會唔會睇呢

佢改咗⋯ 但係我撞到
佢用咗我同佢紀念日
個密碼佢平時唔用嘅 所以唔係啲咩用慣咗嘅原因
真係好想問佢想點 係咪專登㗎仆街
我會以為你仲愛我

我同你差唔多
只係唔係上屋企，佢地係去街
其實對方做到咁絕，無必要再糾纏
呢個道理我真係知

但就係犯賤咁stalk佢，去搵佢
因為真係唔甘心
點解佢可以風流快活，連少少機會都唔俾我

我就係咁諗
我係咪好蠢

你只係未放得低!
超老土但得時間幫到你
同唔使再維護佢架

下一個從何來？

我都係

我都會
所以我通常分手個陣都會unfo咗佢先
斷晒所有聯絡同所有可以接觸到她既資訊
等咗半年先好番

斬撚左你隻閪手啦
我同緊自己講啊
分左手兩年幾 以為自己已經冇事
無啦啦手痕睇佢wtsapp icon
一睇個心又痛過
點解我要咁on9
可能我真係唔適合拍拖

明明大家都係有血有肉嘅人
點解佢可以咁絕情
半點留戀都冇

失戀好痛苦
我明白....

我又係咁 明知你已經有新嘅生活新嘅對象睇完一定會sad都忍唔住睇 好想搵人傾訴先發現呢幾年我嘅生活同世界都圍住佢轉 身邊已經無乜人可以搵 莫講話異性 祝你幸福快樂

一樣，不過大家都知道返唔到轉頭

好想有人陪

唔想對方得到幸福，我會唔會好自私

想block對方，但唔捨得

大家都留意緊對方

至於like係出至於咩心態

紀念日

斬埋我

其實我都無乜再點貼野了...不過ig係唯一可以知道ex近況既途徑, 某個程度上都係因為佢先開始用多左ig...

忍唔到手既就狠心unfo佢啦
愈睇愈放唔低
有時佢睇你story/like你post只係順手碌過
但自己又會因為佢睇過like過忐忑一排
沒完沒了架

所以話 ，拍拖唔拍扑野片真係一生遺憾

我想對方幸福 想睇到佢搵到可以同佢一齊開開心心幸福行落去既人 係咪好on9

呢個真
係咁FF呢樣FF嗰樣

但係知道佢過得好唔好咁又點？好既你會開心？唔好既你會心痛？

臭鴨

幫幫手
我想解脫

為何這麼偉大

所以我Del咗自己Fb同IG
就喺為咗唔去睇佢啲嘢

到頭黎發現原來自己仲係唔捨得

但已經唔再係分手頭幾日咁痴線
因為已經開始接受，因為對方既決絕

你見到對方活得咁正常同開心
得你一個人sad
你覺得對自己公平咩

Sad but true
得我自己頹鳩
公平咩

佢咁決絕你更加要放低
好似吸毒咁初頭會好唔慣
但慢慢就會戒甩佢

你要嘅係時間／水泡

再唔係一刀斬死我都得

唔想害人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

垃圾

我都唔想佢會得到幸福 我係咁自私㗎啦

佢究竟想點

唔好再睇啦 狠心啲戒甩佢
再唔係好似我咁成個app del咗佢

unfollow同block左佢

我明 我都分左差唔多半年
而家一得閒都會禁返以前既野睇 每個鐘都會諗起以前 好怕有一日會唔記得 但佢就黎結婚
放過我好嗎

I know that feel bro
有下個都冇用，係你自己放唔低過去美好回憶
我都快5年，中段都有過其他感情，但最後都係放唔低上一段
我到而家仲發夢夢到大家好開心.. 發夢佢返黎我身邊，同我講最後都係唔捨得我

時間係最好既藥，依段時間你要好好增值自己 ，要被愛首先要自愛，我都係頹左幾年先學到點面對失去，面對事實，面對自己，共勉之

諗起我EXEX都係咁對我
最後佢乜柒都BLK晒我
我過一排就好返

唔通真係要狠心D BLK佢

加油